有冇人做開3D rendering?

香港好似好小公司做呢行，上網搵工都搵唔到
3D黎講，香港主流好似係unity 3D同埋auto-cad,因為香港市場比較多architecture，極其量都係用3d studio max
但外國主流3D軟件係maya,cinema 4d,3ds max,zbrush,blender等等
而且rendering會用外置既renderer,好似hollywood電影會用arnold renderer,有D廣告公司就會用octane renderer,仲有其他renderer如VRAY,maxwell...
我一直都係外面做緊呢行，唔知香港呢一行係點，屋企人有事，可能遲D要返香流照顧佢地，我剩係識做3D，好驚返香港會搵唔到工。。。
有冇巴打做緊呢行可以分享下？

科技園裡面應該有呢D 公司需要呢類人才......

有呀 份糧自己都養唔起咁解姐

巴打做緊？一個月幾錢？

巴打係科技園做？

唔係 聽返黎係咁 尤其係unity d 工

unity 應該要識埋programming，同我做既野又唔同 我做既係3D 動畫

我開左間公司 需要呢啲技術 有冇興趣一齊搞？tg starstar123

算唔算IT狗?

巴打間公司係做緊邊類型既production?

緊係唔算啦，咪拖我落水

留名睇BBA畢業生表演

我有idea 你有技術手法

who is BBA 畢業生？

少囉
你畫邊類Render多
老實講好多公司將Render比大陸喱做
因為平兼快

我做緊3D 動畫，product promotion 果類，即係一條片由3d建模，到動畫，到rendering, 到後期特效都自己一個做哂
但係大陸同台灣都好多人研究緊呢類software，點解香港好似見唔到

廣告

jobsdb應該幫到你 其實識build model應該幾搶手只係人工符唔符合你

你知香港好多契弟都想你咩都識做曬但係又要underpaid
到時候工作量同人工成唔成正比 就要睇下你個老闆同公司係咩料啦

但我間中都會碌jobsdb黎睇，但係同3D 有關既制作真係小得好緊要
人工問題唔大，反正我有freelance 單接黎做

但我冇讀過呢方面既degree，佢地會唔會請我

Google paws multimedia, superview hk

thanks bro

上cg visual 睇下

OC配C4D 不過oc好貴
Unity好少拎黎畫3D，多數maya max或者blender畫完再import入去整game用

樣樣識啲但無樣精
同埋個人又懶，目前轉左行
自學緊unity，勤力返可以會入返行

solidworks+keyshot

巴打之前都係做3D? 可唔可以分享下？
cinema 4d+oc 真係好撚正
oc 唔係好貴，但要買display card 去玩oc就好撚貴

unity 我冇研究過，好唔好用？

學緊maya，出到黎係咪要乞食

巴打係邊到學緊？

無幾可淨係搵renderer，起碼加埋mapping + lighting

我講rendering者，但係我既意思係做由modelling，到animation, 以至lighting,mapping, render, 去到後期特效

做咩都好，唔好做電影後期

點解既，我有諗過做電影後期

係香港做3D死得啦！香港啲所謂3D課程，全部都係吹水多，教啲基本野，所以啲人出來咪一般般！
香港搵3D嘅工仲難，做到死，份人工都未夠睇醫生！香港啲公司請3D，基本上要你乜撚都要識，連程式都要識寫！問你死未？

咁說死得，唔識programming

坐十幾個鐘坐到病，人工低，3D野少，日日淨係Photoshop同勾mask
周邊地區大把平價工人可以請

咁camera tracking ，effect 果d搵咩人做？

vfx香港執淨果幾間

3d rendering最穩陣係product/int(外資)

香港對vfx需求低

係香港做vfx 無論係廣告定電影都係chur 架啦 而且人工都唔多(相比外國) 由其香港細公司比較多 好多時請人都想請個乜都識啲既 巴打如果你番黎香港唔洗擔心搵唔到工 有靚portfolio同做過相關野既cv就得 但唯一要擔心既就係人工同工時囉
利申 做緊vfx

巴打可唔可以加你wts/telegram 傾下？
工時唔係問題，我慣左一日做十幾個鐘
但我驚我做既野太窄，d 公司未必要

你地公司用咩software?會唔會用到nuke/fusion 呢d做after？

主要Maya, Houdini, nuke 多

唔使有degree
做廣告supplier

巴打係做電影既vfx定廣告既vfx?
使唔使咩學歷？ 因為我全部都係自學

houdini 係咪用黎做爆炸場景比較多？

電影多 我本身讀書係讀呢方面 但應該睇重portfolio 同個人多啲
你可以上 望一望

巴打讀咩？

Keyshot係我讀書個陣product design個part我就黎手掟入去rend D 簡單介面

學樓上咁講，真係要識埋programming
不過有分modelling 同 script 兩part啦
Modelling個班識少少咪夠囉，大概知發生緊咩事
寫script個班唔通叫人畫圖畫公仔咩
我咩都係識少少架咋
做呢行工時又長人工又少
收得工黎食個飯就無哂時間要瞓覺
唉 當興趣玩下就算

Unity識得畫下3D既，同識得dl人地open source 既script都可以拎黎寫下簡單game

開緊工路過

houdini有無咩方法可以學好
上網睇好多tutorial都預你識哂入面既野咁

點解香港呢行人工咁小 ，我係大陸接單做都有兩三皮一個月，返黎香港可以做咩

我有好多入門教學

巴打做咩？

跪求好想學好佢
可以點做

巴打有冇telegram?

有呀

自己個底好差 好多都自學 唔好屌咁大力

唔係我教你，俾教學你渣

其實你上sidefx已經有成渣beginner tutorial

我唔識不過幫一個朋友砌機要RUN octane
如果要自學都要買部好勁既機去做...咪REND 到佛誕
最起馬都要2張1080TI 先話係入門級...叫行得好...
真係做呢行真係慘...人工都唔係高...仲要貼錢裝身....

sidefx有啲好似預你知基本野咁
好多掣都唔知係邊
同maya唔同

想問下如果想做到apple個廣告咁 拆開部mac book
你會用咩軟件做同render?
同埋做條短片maya + after effect常唔常見？

利申 岩岩學 咩都唔識

我自己maya加ae
因為淨係識呢啲

所以我自己接freelance單做做到七十一咁樣,每日九點起身做，好彩就做到十二點，唔好彩個客要你改就一兩點先訓

maya /c4d都得（個人比較鐘意用c4d)
做呢d分解動畫有幾個方法
最蠢既方法就係用手k
最快既方法就係用軟件自帶既effector去做，如explosion,cloner, 等等，但個人覺得可控性唔強
所以我自己比較鐘意用expression，但前提係要有耐性去set好d parameters

冇話用咩軟件去render，通常都係用外置既renderer 去render

maya +ae 好常見，但個人都係鐘意用c4d+ae, 因為比較易學

如果有2張1080ti 已經唔係入門級，識玩既話，你已經可以做到好多好cool既動畫

其實簡單d行返unreal engine 4都做到，上網好多鬼佬用UE4去搞
又可以出到圖，角度又煩少好多野，又省左rendering果part
呢排有幾份Freelance等緊我去做先知原來咁多人用ue4做

利申：本身學緊整驚＋原本識3ds max

巴打知唔知地產廣告一般用咩軟件做？
一般係咪都係用CAD 做